貿易戰冇事啦 今日千升之日！

雖然照加關稅

驚閪咩，今日加完，下星期一撤銷返

打和 SUPER

升

We are friend ....We are friend....

劉鶴好努力咁含侵侵，睇下有無轉機
大家幫手打下氣

今日傾好唔加，下星期一特朗普訓醒屎忽痕又話加30%都得

侵侵真係做得出

又傾又砌

侵仲玩緊Twitter 仲有時間傾

加左先慢慢傾
支那仔再唔簽就全部加25%

升牙

穿埋開市價囉喎！

希望美國人唔好中支國權宜之計
加稅還加稅 傾還傾
兩樣野可以同時做

假升，最後逃生門

侵侵：加住傾 有問題咩小刁刁
習總+流鶴：沒問題沒問題

仲有半個鐘
我急不及待好想玩玩了